紅色頭髮+肥婆=嘔

啱啱見到有個係街，唔知點解好想一巴打埋去